投資切忌鬥氣！

「一兩個價位由佢啦 」
「藍籌股又點 一樣可以變廢紙！ 」